覺唔覺去7-11交費d人好撚低賤

話明便利店 做埋晒d唔便利嘅野

要交費用app都得啦屌

阻撚住哂同埋多數唔知自己要交幾錢又係度問問問 答左又唔信

21世紀重唔識用autopay
屌你老母
啲婆仔我都算啦, 啲c9真係垃撚圾

唔好意思

我去開ok交

去郵局交果班廢老呢
未開門就去排隊

見親都係阿婆阿伯

去便利店交水費電費真係好仆街
啲撚樣係一疊單一次過走去交
搞到條人龍長到

auto成撚日比啲仆街公司呃錢

原本信用卡pay賺積分
而家不了
寧願個個月走去交

番工時間去交先仆街

全部都係廢老，有時職員見到來交費，都寧願做快嗰啲先。

類似情況,頭先係百佳都見到港嫖閪買好撚多野阻住野,消費後面人時間!!!!!

屌你老母臭閪死港嫖!!!!

屌佢囉「快撚D呀!!!!!!!!!!!!!!」嚇到佢閪縮

我鍾意睇住自己洗幾多，幾憎autopay、online banking、信用卡
同埋你咁易被人影響心情，日怨夜怨唔攰咩

YES

pps 都唔識用真係好撚廢

仲有用現金都好on9
買少少嘢
慢慢數 又要找錢
次次係後面都想屌佢哋老母個女